公司買電腦買dell 廠機會唔會有保證啲？

本身家用就用開砌機

但公司用既話要即call 上門保養同埋商用window

要做server 又處理圖像
應該都起碼要i7

如果買廠機有無話邊部推薦？

唔該巴打

dell

咁想請教下如果買dell

第時想加hdd , 係咪會無左保養？

搵dell加1TB hdd 要千幾蚊

買外置囉

你做IT?
砌機囉

唔會 我幫公司買機都有問過
你可以ONLINE CHAT問曬你所有問題先

廠唔洗諗，要save嘢落nas

公司買電腦都係用公數啫，洗咩理佢貴唔貴？做到公司要求就得啦

我出錢嘛

自己買hdd 千幾銀買到8tb 都黎緊
其實想砌但驚有咩壞左公司run 唔到都有排煩

問左，佢都係比番個官網我自己睇

唔識，係咪好難？

Nas好簡單

買廠機就係要個warranty

砌機壞件你自己落黃金買？

其實廠機warranty 效率點？

會唔會我即日飛的抬部機去黃金整仲快

公司用砌機玩死啲伙記

睇你買邊個保養plan，dell我自己試過一般next business day，同埋小問題(如換ram,hdd)，多數即時搞掂，唔會拖多日。
有試過唔好彩，部機一年壞兩三次，都無俾cs留難，直接派人黎。

巴打 不如你講下你背景同資料等大家幫你
你連NAS都唔識 但係你要幫公司買機買Server? 其實好奇怪...
你打人工定自已公司黎...

自己公司
無左部腦就手停口停

去搵SI幫你搞啦

sor 請教下咩係si?

係, 比左幾千蚊. 煩少好多野

cloud

搵it公司幫你解決問題報埋價比你

有無邊間推介？ 唔該巴打

真係差咁遠

dell 買到8千幾銀個spec 好似都好虧咁

巴打不如你講下你做邊行 有咩要求啦 有幾多budget
講咁耐都唔入主題叫人點幫你...

有專人免費維修
砌機換件唔係每樣一換一架
有時要整1個月
加到4年保

同問.廠機條RAM出面買唔買到
如果冇既話,買唔同牌子OK

呢部個spec 巴打點睇？

先想好要買幾多部機，各部機嘅用途

幾多部係純word excel ppt 加閒時睇下youtube

幾多部係high performance e.g. video editing / playing game

否則會畀人劏到hihi

公司機一定用廠機。3年保。
唔使諗

買到。
同速度。大brand就ok
同埋。
可以拆一半用4+4gb or 8+8gb原廠。

其餘一半機全部用街買的ram

買到呀 不過可能要amazon買
我既做法係 例如買2部機 每部機一條8GB ram
抽B機條RAM落A機到
再另外買2條靚ram插B機比自已人

公司緊係廠機, 保平安

聽完大家咁講，咁睇黎真係要買廠機

幾勁，打機都得，員工福利。

咁就得，買貴好過買錯

講到就黎第3頁都未知樓主想要啲乜...

貴係因為包咗上門維修，部機一有冬瓜豆腐打俾dell就搞掂，唔駛自己黎。

你當做下影像處理既野咁，好似人地studio咁

anyway 我決定簡dell 算了，唔該各位～

好似仲平過我自己砌

可以自己加多條ram

唯一缺點係佢剩係support 1個2.5 同1個3.5 harddrive
咁我唯有自己買個大既3.5hdd 自己裝入去

頭先搵另一個cs 問， 原來有得打電話去tailor made
只係官網無寫哂咁多option

一係Dell 一係hp
兩間售後服務都唔錯

Dell optiplex 有壞好快攪掂 有專人事後跟進

你出錢的話, 梗係自己砌啦

我岩岩失業,不如我報比你幫你搞

咁你買DELL廠機再買Q/S NAS就可以
唔洗買SERVER

睇到張GT730 就想笑, 性能比i7 9700 個內顯更差

一係hp 一係dell 一係lenovo
基本上公司非design都用呢三個牌子
（雖然有公司會用msi 或者asus 不過大多數公司少人先會咁做）

我都有諗過呢樣野
但個staff 實牙實齒話一定好過內置果個

性價比黎講唔洗太勁你當開下photoshop 咁用邊隻好？
求分享

收到 唔該哂

用返內顯，唔夠先再自己加，sales 梗係想你幫佢清陳年垃圾（自己check 吓GT730 幾時出）

依個年代仲廠機砌機，你一定要用Microsoft windows ?
2021年啦，
打上去Apple hotline 揾佢地business team 同你諗囉
依啲嘢消費者做咖咩？又會有累積消費俾番折扣你

香港人真係犯賤，又多水魚，難怪果啲濕鳩腦場仲長做長有

去問客戶服務?

謝謝巴打！
都好wo 唔夠自己再加
但佢唔會原廠個牛唔夠力推？

我唔太識睇火牛要幾多power

上面個list 就係咁問番黎，都唔可盡信sales

你需要既係搵一間IT SI既sales湊你
如果你真係負責幫寫字樓買pc的話
PM me
利申:細檔SI IT

機箱夠大加乜都易

公司用緊Dell HP Lenovo
Dell同HP都有個portal比你raise repair ticket
個人覺得hp > dell >>>>>>>Lenovo
HP覆得比較快多數即日/第二日覆
Dell就1-2日
覺得dell壞得多過hp
同埋HP機好似平過Dell

點極都唔化，你係咪用windows 用到傻撚咗？

be fair, 唔識hardware 同用咩os 冇任何關係

睇樓主咁樣，就算搵si實俾啲仆街sales開水魚價plan

Dell 咁垃圾

樓主乜柒資料都唔俾
真係俾人水都抵撚死

重點係條友碌撚咁，好似好想俾人水佢買貴價”廠機”副撚屌態度

Dell 垃撚圾
香港區好似熱線同維修都係大劣
真係要整就要快遞送上去
要整d咩都係佢係電話問你
咁撚樣不如自己整
最好買香港有維修中心既牌子
支國L牌唔考慮就係hp
太古有維修centre，服務唔錯

公司機買notebook咪得,
返公司連mon又得，返屋企home office又得
btw, ai. 睇邊樣，有d用cpu多，有d gpu多，有d食核心多，有d食單核多，自己用開邊樣上網check. 再對症下藥好過

唔該巴打分享 睇埋先～

我其實用黎run 啲好專門既機器，唔方便講
notebook 做唔到， mac都唔夠方便
總之要部唔太貴又性能好既desktop 就可以

而家都係concern 邊隻牌子售後好啲咁解

anyway thanks